打仗既時候 城市危險啲定郊區危險啲

都係轟炸，荒野應該好少少